DSE成績補領

話說小弟唔見咗張DSE成績單，想去補領
但佢寫每一成績$510，咁姐係我要補領成張證書係$510x6，定係$510就可以
求有申請過既，黎打救下。orz